【齋睇都餓】1994年李安執導《飲食男女》郎雄煮飯片頭

ching sick ball

咩舌尖中的中國完全冇得比

你睇過未架

我真係覺得齋呢幾分鐘鏡頭都拍得正過舌尖

舌尖用文化包裝得幾好
例如食物就係人既人聚離別會有

係，其實飲食男女都係講呢樣嘢 李安

父親三部曲

正！推手、囍宴、飲食男女 郎雄真係老戲骨